唔好入K11 Musea換衫

上次見到好多人入去hea同等開始

唔好入去換衫/ 換裝

新商場好大可能有監控/ 人面辨識CCTV

請自己衡量風險

光復香港 時代革命

自推

推 2

推

K11 深紅 中資

K11 紅到出血 全中國都有K11商場

再推

推 萬事小心